有時想做番一個正常人 但發現難以脫毒

有冇毒𨶙明白
同社會脫左節太耐
好難融入

明 但都係要做 無得靠人 係要靠自己

exactly

但係真係有條溝係大家中間
有時發現我搭唔到佢地爹

例如?

我都唔識講
見好多人都好易同人傾到計
但係我易會dead air

應該就係我個種感覺

做人傾計唔洗下下講重點

貼住人地個題目廢UP下就傾到計

我這品性永遠似塊無用木頭
我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有

今時今日做香港人有邊個正常
有錢點會做毒撚
唔係父幹一生出嚟點有錢
話社會脫節
不如話社會淘汰毒撚
做毒有咩錯
一無所有咁嚟 一無所有咁走

唔怪得仲係A0

孝敏